想問金鐘附近有無牌鋪

聽日搞完D手續要整個車牌掛係架車度，想問下金鐘牌照事務中心附近會唔會有牌鋪可以整埋 ?

統一中心有